中場魔術師 - 摩迪

真係好全能 射波 防守無問題
前場見到佢 後場都見到佢
克羅有佢做隊長真好
皇馬無咗牙朗唔緊要 仲有摩迪

世一

無左c朗，重馬既入球量即刻穩定左好多

穩定0入球

入唔入 贏唔贏
唔緊要 最緊要踢得舒服

有人入波
就會有人無波入
結果影響隊內士氣

岩岩一睇世一摩金球獎仲係最大熱門

要幾識波先會真心到認為摩迪真係世一

連登個個都識波

中肯

叻喇叻喇

世一留力歐國聨

係
變走咗自己

屈能到癲

魔術師呃下細路哥就得

笑左

前面放隻狗一季都入到50球